【愛狗快炒】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMXLIX

111

AMN

見到自己鍾意隊波廢成咁

on9

紅埋

呢鋪唔關高安基事啦
咁嘅人腳教撚到咁樣
你愛狗唔躝點交代

好野，紅埋

中波喎...

仲撐寨卡果d 快d反省下自己

屌

上水4手足比狗咬

呀叔好似走得
好能廢呀 愛狗呢對波

玩完？

訓

10打11

阿叔

好柒

唔撚樣想再見到amn

終於唔洗見到amn 紅埋沙卡啦屌

不過踢中波wor

Amn

阿仙奴廢到仆街 執柒左佢啦

DNLM 阿叔

可以轉番台去打機

呀叔正一撚樣
由佢出道屌到依家都咁撚廢

冇VAR
我冇睇

有冇人覺得niles應該雪番排

VAR先啦

以前衰極都有半季J下

中波wo

邊度

屌你啦

終於肯躝 收咧算啦

無事嘅話換走阿叔ok？

疤嗰陣有馬斯
差好遠嘅咁又

對維拉都踢到咁

呢d波唔睇VAR?!?!?!?!?

呀叔食撚屎啦垃圾

red

出邊個頂 比比又未出得

應該var 緊

愛狗真係快d躝
主場對升班馬都咁

AMN 沙卡呢D仲有得出真係痴撚線

球證已紅咁款

佢可唔可以斷?
笑左好多年頂佢唔順

呢啲冇得睇var

波先

阿叔成功爭取
知道型男復出

又係 Jon Moss??? 唔怪之得

紅左了

阿叔今場廢撚到

中波呀 睇var 啦

中波都紅？

應該無人覺得佢夠料打一隊啦

yes on9

中波都要紅

15號個條撚樣
搏紅牌仲要自己傷
英甲水平？

垃圾叔有冇必要飛落去
斷腳啦 dllm1

抵撚死 咁撚廢

睇到好辛苦 我都想有啲娛樂放鬆下啫 愛狗我屌你老母

玩完

垃圾球證

黑哨喎
單腳 仲要中波

有利記唔買 我走去買阿狗

應該快撚d賣

公道D啦 起碼都黃啦 咪一樣都要出場

下

睇柏G無咁嬲

其實呢球阿叔冇錯？
只係衰已經有黃

屌你 真係廢架WO 呢隊都輸

愛狗lan

已紅，熄機

中波都俾波？

var有咩作用？

擺明咋死 扮無辜啦

係黃牌

對阿仙奴係唔會睇 幾次都係咁

愛狗走得未
攬埋d契仔走

AMN 有邊場好過

直紅先有 好似係

Jen boy >>>>> 牙叔

DNLM愛狗
呢隊阿仙奴廢撚到

瞓得

紅牌唔係睇得？
定兩黃一紅唔算

屌你老母球證on9

屌你老味
香港既情況已經搞到心情好差
仲要支持個隊係阿仙奴

牙叔反愛
之前都出到聲屌

講幾個笑話愛狗仲未躝
阿叔仲未躝

阿叔送愛狗一程啦

咁都紅，cls,
Btw阿叔真係好廢，真係堅廢

屌你老母臭閪

有無咁垃圾啊

以後出唔返唔該

紅埋沙卡thx 一場無哂兩件垃圾

好似睇左

香港都仲有希望過呢隊波

贊仔仲勁過條黑鬼 愛狗真係食撚屎喇

吉火

睇紅牌，唔睇黃

可以上instagram洗鳩條nigga 上次比人話完monkey

好撚垃圾屌你老母阿仙奴

走場狗2號

點解做阿迷咁辛苦

有黃就小心啲啦

岩啊 快D斷腳

VAR唔睇黃牌呀

愛狗廢撚到傻

輸硬 訓先

起飛腳直紅抵撚死
搵個唔識踢後衛既踢後衛
愛狗on99

愛狗又有藉口

下個黃牌會唔會係x34

愛狗躝啦

真

其實都講左佢好耐
中埸又踼唔到 翼又唔係閘又唔得
佢去英冠都未必有正選
用CHAMBER俾人爆好過自己爆

傷下好事黎
俾柏芝/細梅打右閘好過

阿飽奴唔洗黑哨都夠廢架啦

開心既係
下場唔洗見到牙叔

驚你地唔記得

認住佢啦

紅埋
估撚到你垃圾波 主場

呢個球證on9架喎踢中波先都比
咁有爭議性又唔睇var 咁要個var做乜9

本身10打12, 而家10打11

下三場唔洗睇罪人？

愛蛇幾時死

繼續狙擊寨卡條廢柴

有柏芝唔岀 扺啦愛狗

換走xhaka換柏芝入黎打閘啦

正解

廢到仆街

屌佢老母！！死球證 屌你老母

比比下場出得嚟救我廠未

場場都有人紅／12碼

on9波，睇車痢算

呢球黃咩撚野牌

屌阿叔踢咁撚多場 場場廢都算 紅撚埋

爽

papa

垃圾阿仙奴，仆街愛帥

屌前睇下 var 點玩先啦
黃牌唔係scope

Yeah主場輸波
下場又唔洗見到廢柴niles

Papa

啲戲又屎

原來最勁係梅屎

抵啦

起碼下場唔駛見佢
跟住到xhaka ok?

我睇緊咩波？
英甲？

都唔淨只今場既事

睇列叔都冇咁廢

Papa又幾好戲

走場狗2叔

用不堆文 香港死左大家入集中營 波都冇得睇

條垃圾球證

真心黑哨 不過算鳩數 黑唔黑都係輸

愛狗季中好炒

papa少插

升班馬都輸 即炒愛狗 AMN落u23啦屌

papa影帝

其實可能走場狗冇咁廢

阿叔派膠派到40分鐘 收工

真係唔明沙卡有咩好，攻又唔惦守又唔惦，究竟佢點解可以打到雲加同埋美麗時期號中場，好老實講佢唔岩打英超，返去踢德甲啦，之後高拿仙納真係有上無落，上季打3中堅ok，今季又唔打，明明有哂3中堅元素

隔離車利
唔好作賤自己

xhaka RB

恭喜藍斯 哥斯尼 蒙維爾，唔洗踢西隊

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

見到條後防線真係嘔血

屌你老母阿叔快撚啲落返去踢U23

願以阿仙奴解散換香港獨立

頂唔順呢條垃圾阿叔
一月賣走佢唔該

阿叔快D死

Up the villa!

又唔好咁比較

又hea又唔用腦 岩岩開場就亂咁foul人
躝啦

轉台車利好過 頂唔順隊垃圾波

輪流爆
雷欺沙卡papa叔

佢替工黎啫

上年對李城又係 自動申請離場

papa 應該都想去沖涼

好 熄得
睇太子live
多謝愛狗 多謝amn
上年屌撚到今年 覺得有D悶
留返D氣去屌班狗算

死艾狗 打爛呢個工廠！

咪係 都唔撚同level

炒得愛狗未？

Xhaka真係好撚廢

papa攞得奧斯卡

推

真
細梅打閘都冇咁嬲

炒得

打人，紅佢啦

xhaka

新一代掩面系影帝

Papa想博人地紅一件

話佢monkey都侮辱左隻monkey

廢足咁多場 條防線死唔換
中場無防守 依然唔撚理
炒撚左去啦 好撚垃圾愛美麗

真 留返啖氣屌狗算 廢撚事再屌

英超真你好撚黑暗 莫斯條撚樣平時牙狗俾人踢到斷腳都唔撚比牌 今場咁快比兩黃

列叔 老人雪糕筒黎 一正選已經紅牌

比2連快d好返啦

又俾黑哨逼害

跟本就唔應該比任何機會年青球員，
全部幾m賣出去拎來籌旗
一炮過買啲50m即食最實際

跑到兩步啦屌哂你地

有撚越咩

Xhaka 打閘 仲要有牌

比比下場出得嚟救我廠未？

牙叔可以躝了
細梅/柏g打閘都勁過佢

波都控唔掂

維拉迷在此 請教邊位係papa？

saka

寨卡幾時紅埋

海軍鬥水兵

話完佢monkey之後佢出story定唔知乜tag鳩條友屌鳩佢

阿叔成撚日都上曬腦

一月阿叔有價好走 唔送！

盤扭真係球王級

SAKA

球證食撚左屎?

0:2 先轉台

仲要平時個樣懶懶閒咁

咪一鳩樣

搵隻馬騮踢都勁過佢

saka勤力過啲中場

炸彈

Sokratis 5

雷斯格離果個中堅

下半場開波 仲恐怖

愛狗走未

負資產嚟

成條後防換左佢算啦 比比鳥同新左閘一日唔復出都係冇運行

如果有ozil俾穿左啦

冇越

踢中個波但佢雙腳去 危險動作 係要黃
怪就怪牙叔本身11分鐘食張黃

寨卡 愛狗 一齊躝啦

又唔好咁講
係我地賣哂d有料咋嗎
究竟係我地冇眼光
定係育成垃圾...

仲有咩可以話鳩條nigga 今晚一齊入去屌佢老母臭系

屌 黑哨前
阿叔拎住張黃
係咪需要果個位 咁勇飛落去

U23 OK

黎明來到 要光復 兵工廠

係愈嚟愈差

癈到一個點

之前試過搵xhaka 踢翼衛 踢到pat 屎咁

sokratis

咪買撚左即食PEPE

欠缺火候

半季就踢走愛狗啦

睇緊咩隊黎 下下進攻都尻黎 無組織 尻俾 尻衝無默契

LB炸 今次RB

垃圾黎

二比零瞓覺啦

唔驚 佢咁慢 腳都未出到就俾人過咗啦

牙叔係真廢
波底同腦極差
冇可能會進步

下宜家好躝啦

試下摩連奴啦

下半場之鬼

阿叔往往都係係危急關頭派膠

準備續約

呀叔食屎

點解冇燒？？？

係要佢出返嚟先得啦呢次

呢件垃圾

細梅踢閘係唔識攻
守唔會好似amn咁廢

佢本身都係一舊屎 係唔知邊個吹奏佢

下場可以睇Chambers
唔撚使再睇AMN

摩daddy

有燒呢D球員死唔L用
你老味
阿狗幾時先可以光復

坦克屈咗條友身位幾球

其實上一個真係自家青訓出，
又真係上到大枱嘅係邊個心照，
跟本呢班人就浪費出場機會

場場xhaka papa都拎一張牌
Xhaka直情唔識防守喇屌

爭氣啦阿仙奴

愛狗都算好野 揸住手好牌都唔撚識教 進攻防守都唔掂 證明左真係廢料

係隔離0:2先轉睇我廠

成個post 得一條仆街吹奏佢姐

下場應該有比狗

林狗吹奏

上場先屌到仆街

xhaka逆足rb
天才愛狗

歐霸決賽

Did Torreira sleep with Emery's wife or something?

@GurjitAFC

記得xhaka踢閘輸12碼

比狗可以復出了

摩斯愛狗仆街死

不嬲唔識

寧願睇爺爺

BOO............

用摩連奴 解放奧斯爾

今日羊又係廢

中間一冇拖仔防守就搶唔到波

起碼chambers有heart

我感冒都交到貨

寧願睇u18都好過睇呢條垃圾
佢跟本唔應該打後防

冇屌過
Chambers打閘慢
但唔會自爆

佢踢足咁多場 攰呀

都唔係替工啦
佢有邊場踢過中場
根本已經係後備右閘

應該成隊波俾佢屌到仆街
又唔肯迫又唔走位

係解放我地條豆腐防守線

留名下半場nelson打閘

愛狗躝啦吊你老母

愛狗唔撚識教就走啦

黃毓民.gif

關佢鬼事咩
冇人餵波

賣走左個d有得踢足一季拎經驗嘛

上場歐霸都要羊踢足90分鐘係咪on9

阿仙奴後防仲廢過屈福特

屌你
有拖有燒有chambers唔用
係咁用沙用amn
dllm

Pepe 80m
愛蛇落左幾多錢落袋

真心想要返爺爺 起碼有感情 愛狗一日到睇片廢噏托柒咩

#WengerBack

又係呀叔

阿叔 又係
唔知邊條傻西又成日吹奏

球證=黑警

爺爺回來吧
拖舟都得典解爺爺唔得

愛狗好憎拖仔？沙加條垃圾走未

換左daddy返黎一樣唔會用燒

教左48場連一套進攻form都無

究竟伊度個班高層睇唔睇到愛狗有問題？
係...係重建緊..但睇唔到有咩進步到囉

正路係咁換，換走爆/殺卡

唉,折撚墮到

熱車曼 輸波
阿狗對隊最廢既
又輸

下場打獌 邊個輸左炒邊個啦

@林

條nigga instagram block左comment

德甲識

Iwobi
跟住成班話賣得好

呢隊波同香港一樣
無得救

對上一個自家青訓係iwobi 為阿狗帶嚟40m

我究竟睇緊乜撚嘢

Edu新黎新豬肉 一黎到屌走個同事咩

歐霸最佳十一人喎

佢上年果套352唔知做乜又唔繼續用
買左PEPE番黎又唔識用

對鏝應該好好睇

下場出比比鳥

球證死全家

阿叔本身翼出身，雲加放佢踢中場中都有板有眼
偶爾冇閘用先搵佢頂
而家愛狗直頭當佢閘咁用
真係雙輸

條女有棍嘅

沙卡唔識踢波就真

呀叔已經好多次拎紅啦 上季李城又係咁 今季又係咁 真係好冇腦 又廢又態度唔好 寧願出張伯斯同細梅打右閘都咪再俾呀叔出

想睇CHAMBERS 拖仔打中間

講真做香港阿狗賤過地底泥

越黎越睇唔透呢套進攻戰術 三個中場企位係曬人地成條中後場嘅外圍 唔會入涉 剩係比波先會走位 其他就企係到 點攻?

點解隊波紀律咁差，又場場自爆

所以我傾向係育成垃圾
malen, reine-Adelaide 一開始都冇咩特別

上場 對榜尾2:0 變 2:2
仲有咩唔得

反AMN真係ON9，條友踢葉士域治著7號打攻中㗎，俾人迫打右閘真係美斯都爆啦

馬會派錢 av贏有1.53倍

即係狗黎囉

殺卡是唔會換的

愛馬利on9囉
出saka都唔出燒

踢lb已經好多錯

Amn 屌你老母臭閪 場場都自爆 愛狗仲要用 on撚鳩

痴線成班又係度屌沙

佢今場又做錯D咩???

真 其實佢幾靚仔
可以做model

個馬倫又入

We're at home against a promoted side. We have had six shots. They have had seven. There comes a point where when the same thing keeps happening that you have to accept there's a problem.

屌你老母愛美麗搞到隊波仲衰過格拉ham,李奧治年代

主場都踢到咁愛狗真係唔死都冇撚用呀

上年歐霸決賽咪輸佢

有冇人都係轉咗去睇車利
唔係對阿仙奴心淡 我仍然好鍾意阿仙奴
但係真係對艾馬利絕望 見到佢都反胃

無錢嘅摩狗

3中堅長遠唔可以長用

愛狗傻撚黎，未上任都知佢廢啦，巴黎成手好牌都豬得，阿狗廢咁多

換都要錢同埋可能都要時間搵人
相信don raul

原來就係你

車利 一樣玩完喇
車傷兩件

villa 又射得多過阿狗啦

其實佢都唔岩串演踢後衛
咁搞法真係毀左佢生涯

其實廢既真係matland, 呢條友真係垃圾來

唉睇咩野都灰ge

起碼佢會解放奧斯爾

有錢既獌都搞唔掂

成條中場形同虛設 on99
攻又唔經中場
守又幫唔到手

愛狗戰術離奇，3個中場鳩傳

一個打CAM 垃撚圾 係前場又扭失
一個睇漏人失波

你地個個去屌沙 反都唔好反得咁肉酸

車唔車利唔重點
重點係唔撚想再睇愛狗隊阿妓

細爆都黃左 屌

呢場冇可能贏啦
一係輸一係和
呢場主場對廢隊都輸愛sir仲有籍口?
最好呀叔殺卡都收咧唔好阻住地球轉

寧願佢玩番352 起碼知佢踢緊乜
而家433完全係自己踢自己

無事發生。訓了

鍾意玩sm

何來有價

歐霸都要出羊，返到聯賽未食飯無哂力咁

紅牌
西波

佢d西態度不如放棄踢波啦

前維拉個delph 都係踢中場 去到曼城咪又踢到閘
廢就廢啦咪撚幫佢搵藉口 好多場失佢

樣樣都一樣零組織力

荷甲

真係反撚曬 中場咁多人用 係要整到咁撚系 o10 c8 t11係人都會咁用啦

尤其係佢捽嘴脣個樣 我好撚想打柒佢
扮乜撚曬姐 出契仔就自己攞黎

驚你失民心就送隻狗俾你

我直頭無開黎睇
一路都開車利

愛美麗連球場，廿年前4，新球場，足總盃都無，
無功又無勞，憑乜要比時間佢

愛狗可以躝未

泊下大巴好過依家攻又無守又無

唔想踢閘咪出聲 之前又話想挑戰比比鳥個位
推到上前場下下扭失 又唔撚回防 踢波態度差到

明顯係育成問題，
但既然呢個問題已經成十年，
真係無需要再強行克復，
全部借出去，有好表現就賣，
垃圾就直接等完約freego

條友我成日睇佢做球證 明明打晒交都唔吹 今場唔知做乜撚

上季主場對哈德打3中堅都係失分

攻又唔得，守又唔得，波都猜唔到
爺爺起碼都控球在腳

轉睇女子隊算

daddy其實後期都係泊單車

呀叔成日失位
所以d波唔到咪要犯規

屌 防守又尻 人地一俾一過半場就有種準備失波既感覺 俾兩下 就有機會射波
進攻？咩黎架？ 進攻 兩邊 尻衝尻跑 爆得幾多球 俾佢爆到落去 又尻出波 一俾波 就即刻送返個波俾人，個個都想做英雄咁 衝衝衝扭扭扭 屌你老味 完全無人控制節奏

心淡

唔好睇又無成續

其實真係好基本......

reine-Adelaide勁喎 係多傷

Half-time: 1-0 Villa.

Arsenal are an absolute mess. no shape, no quality and seemingly no ideas.

Appalling first half. Booed off by the Emirates crowd.

隊波亂到嘔

係鬼
次撚次佢都俾紅牌 諗都唔諗
有埋VAR睇都係廢

睇佢用奧燒打counter 好過 睇垃圾愛狗

唔算啦 栢芝打右閘

對強隊我當你叫有部署 有咩可能對中下游都唔出燒

現實 場場g29 x34 c8

比狗傷左之後
阿仙奴就柒到仆街
比狗先係愛狗戰術嘅真核

至少睇到佢有戰術
兩翼側擊
而家個戰術就係ISO

仲以為今年會打得好， 好撚灰

但真心依家我唔知睇緊咩…

最基本連傳波都會失靈
仲打攻中

隻x34真係慢撚過閪 又成日亂出腳

自膠

轉左台9世

摩狗過黎又捉鬼 算啦
搵萊比錫個個 or 阿迪達 even 人渣士都好過愛狗

摩斯我屌你老母陷家產

下下人地反擊都可以長推直進，個中場好似唔存在咁

Utd v Arsenal next Monday will be interesting.

@sistoney67

水鬥水

阿仙奴好耐無試過打少個落後嬴波
今場

上年輸兩場之後連贏
今年贏兩場之後連豬
好波

夾撚左成季防守都係鳩逼

打多排自然廢，
當初廢禾100分都勁，
有價好賣

屌帥

我仲買左好大 阿仙奴

唔啱踢無人逼佢
要打返自己啱踢果個位
就躝去第二隊打 做咩為左個正選位係道累街坊呢？適應唔到可以同領隊商量 好過做炸彈喎

真 冇咗比比鳥真係踢緊乜柒

龍格堡教埋落去算啦

摸撚玩啦

而家完全係靠Leno神救同Auba靈光一閃
愛狗快啲死

愛狗見條後防衰咗咁多次都唔郁
中前場就場場新花款

上場同今場都拎3分 已經高車曼聯熱6分啦 比哂機會都食唔撚到 同上年季尾有歐聯唔踢 係要落第5踢歐霸

delph起碼防中 中中出身，AMN係攻中喎你搵ozil打閘吖笨

青訓>8千萬

諗住沖完涼睇波
點知0:1 仲要打小個 , 電視都唔洗開

渣土仲勁過你咩愛狗

比第二次就次次？

球壇奇冤 梅斯達菲

主場俾人456 有無試過

辛真高打攻中轉打閘咪一樣踢到
阿叔係冇腦
軟件唔更新
點都唔會成到才

No player has been sent off more times in the Premier League since the start of last season than Ainsley Maitland-Niles (2).

⚠️⚠️ vs. Leicester
⚠️⚠️ vs. Aston Villa

今季兩場CS係咪都係細梅??????? 我有無記錯

踢啦

我要屌帥

堅係認同 推波上去個時又上腳交得慢 腳法又唔好
唔撚回防大家都知
佢呢個年紀咁既態度真係食屎把啦

夠唔夠Pepe 8千萬 大

摩絲係垃圾
但你兩張相xhaka 都係on9
無波走去踢人腳

其實saka真心唔太差

一定 李城今場一定贏贏到阿狗

係 細梅chanber

哥狗搵咩人打佢宜家套完全體都起碼有八成

仲要主場都踢到咁

柏芝

可能成隊會踢得順咗

少個千字

上個月仲續咗now sport
回水呀

總之就廢啦 累全家 唔啱打就咪撚霸住個右閘位 叫愛sir升青訓上黎頂好過啦
呢啲叫自私 唔啱踢又要霸住個位

係咪林狗?
條友揀時間黎吠
沙卡食紅個晚就會潛水唔見人

明明張伯斯第一場打得幾好，係要出雷斯on99

雲爺爺

條垃圾拎住個波 又唔係向前壓入禁區
過完人又交後 射波又無力

佢老母都唔養，知佢幾垃圾

前場個d 人地一拎波
一個人上去迫
都唔知迫乜鳩

屌帥都會有d 奇怪野 搵文素打翼

辛真高呢

可以提早訓
聽朝精神啲翻工

條中場永遠係空撚曬

迫都冇迫

邊個教都有分別既

咪撚盲反啦 ON9仔
中圈踢停佢 第一次FOUL俾紅牌???
咪撚睇英超啦屌

究竟愛狗要試幾多萬柒場先睇得清沙加同細爆係唔可以同場?
兩個根本完全同一個類型，都係拖後組織既防中，身邊一定要有個跑得快既掃蕩型逗住，次次佢兩個一齊出中場一俾人打反擊就永遠追唔返

愛狗識閪教防守

訓⋯⋯唔著

捉到私了

除左再砍掉重練 都冇其他方法

唉屌你老母一星期一場比D咁既閪波我睇

屌 我都覺得佢捽嘴摸下巴個樣好撚摟打

屌仔入到歐聯決賽先

旺角d 狗又扮示威者捉人

根本moss死要面 攞左牌出黎一定要比

其實上場歐霸都係好濕鳩 但又鳩下鳩下贏到

好明顯無做過功課，第一個入球既方式，上場維拉對韋斯咸出左無數次依個套路

上兩場對阿狗一係唔睇 一係睇完照判錯 今次唔駛睇唔代表啲咩

咪駁啦 辛真高咪又係防守黑洞 你俾AMN踢曼城 場場㩒住對面砌 做助攻王都仲得

究竟贏錢既感覺係點
買車曼win 2串1
睇黎斷哂
買阿狗半大又死埋
今日青衣又比速龍兇我 心情好差

垃圾阿

一個慢, 一個唔識企位
一齊出爆硬根本

屌帥 都叫有戰術

快炒 請屌帥

香港阿狗真係好慘

好撚廢呀，買咁多人都淨係識用閘攻，又唔識守

The year is 2030. Luiz and Sokratis haven't kept a clean sheet playing together in over 10 years. Calum Chambers continues getting benched.

屌你老母 愛狗好似玩左兩年 都未決定到prime 11係邊d人 場撚場轉新野 當自己戰術大師咩仆街
一有好少少機會上頭四 個場波就必閪 已經試過無限次
睇撚到眼火爆

佢岩岩黎嗰季都好差下

佢出返之後就開始柒
wilock 細爆 c8 好地地

仲話成日睇片 廢愛

訓左無睇 係咪收皮

80M 倒左落海

直紅先得

迪馬提奧拎埋冠軍添

上季最後大直路收皮

落後一球 打少一件
你話呢

係! 踢少個,輸緊一球

有冇手足想x左愛狗

可以繼續訓

睇立場算

個台播雲加年代啲片 再睇番依家

當初渣士同愛蛇達蛇
大家都話愛蛇好
點知伏到仆街

愛狗d戰術

2 - Ainsley Maitland-Niles has now been sent off twice in the Premier League in 2019; the first Arsenal player to receive multiple red cards in the competition in the same year since Laurent Koscielny in 2013 (also two). Orders.

教psg都無冠軍 有咩好期待

咩戰術？完全睇唔撚到

比波下下大大力 等人追
淨係識自轉 射個波仲廢過秕
咁都要8千萬 真係做咗水魚

當初搵羅渣士教咪幾好囉
依家教李城教得幾有form
又會打進攻足球

條on9 係從後踢腳
危險動作

又無防守能力又無腦都坐穩阿狗防中正選兼隊長
愛狗個腦真係裝屎

講真阿仙奴有曼聯/近年利記 嘅得益 起碼多個英超+唔會三年打歐霸

本來都想屌佢鳩跑
宜家連跑都冇埋

佢隻右腳廢到

上年尾段熱狗係咁自爆 佢又要跟住人自爆 真係on9

睇4仔有佢份

好狗

可以屌下

歐霸冠軍

係幾靚女
不過無波

屌帥、摩狗、拖舟、渣士求其一個都好

爺爺走既時候已經屌鳩愛狗廢，係班反雲為左反雲而鳩吹奏愛狗，而家班撚樣去哂邊

人獸交

男人黎架

雙開

阿叔呢條垃圾 球風衰格 踢到養生mode咁
攻同守都係鳩撚hea
明知自己有黃牌仲黎個爆氣掃堂腿，柒撚左仲扮無辜，我屌你老母啦
咪撚再用替工嚟幫佢護航， 球會就係覺得佢踢到呢個位右閘先唔買人
呢條垃圾柒完一次又一次，死不悔改， 毫無進步 我忍撚夠你屌你老母臭閪

最緊要識廢左寨卡

拖舟 D 戰術......

眉清目秀，想吊

懷念Coquelin

牛丸咁既樣都靚

阿仙奴CUP到唔反愛狗

I blame Adidas for creating great kits and making me optimistic about the season

chambers 出黎比人奸了

agger

打嚟爆佢呀 又扮手足
女嘅要花面

最好係屌帥

牛丸根本正

正評不解釋

收埋Saka

下半場係咪有得睇戰術大師

牛丸教練屆黎講唔差

D 品味好難捉摸

真係熄機算
以我理解愛狗帶既兩年波
逆境西波9成西到尾，抖返d精神算

條友踢葉士域治著7號打攻中㗎，俾人迫打右閘不如叫ozil打？
要屌屌愛狗啦

個陣個個都想屌帥 wo ching

on9 換走上半最sharp 嗰個

係到收xhaka 啦

鋒線唯一有表現個個

我都係狗

屌帥愛蛇之流
教祖冇歐聯

點解係收saka

432

出張伯斯

3中堅以攻代守啦屌 戰術大師

當初我話達蛇好過愛狗
無人理 愛狗鳩到

pepe好勁喎 係埋門柒

有同感 禮拜一期待到禮拜日 又輸

阿記定位都係搏前四啦 仲諗歐冠

唉 落青衣城貼下嘢算9數啦 唔使睇捚寸半場 貼嘢都好過眼火爆

收saka
笑死 拎到3分我切柒

收上半場踢得最好果個
沙卡有黃 收佢啦 又燥 遲早紅
細爆又係

球證今日係咁吹咩事

起碼入到歐聯決賽

態度西係愛狗教佢？

下半場戰術大師變左on9

雲加

1分都偷笑啦 3分傻撚左

渣士唔識守但進攻幾勁
愛狗攻守都唔掂

屌咁講既話 欣宜肥婆黎講都叫好樣啦

幾時換沙卡

屌 換托仔啦

個換人做乜撚野⋯⋯

真 今日心都碎埋

一開波比人強姦

咁都唔黃？紅埋佢啦屌

屌唔收沙卡遲早紅多件

XHAKA遲早紅撚埋

沙卡好快紅

要拎1分不如出奧燒 反正依家都nothing to lose

渣士係比利班炸藥後防逼害
3s果年進攻勁到

今日維拉射門起馬 20up

咁講又唔岩
欣直個鼻係豬膽鼻
肥婆黎講都係醜

馬會又派錢, AV 下球仲係高水

屌你咩仲咁落腳

算啦 利狗重建都經過幾次手先有今日
當愛狗係學神/杜格列殊

又比人射到仆街

比比好撚廢......

愛狗唔教都on9啦

嘩 pepe真係世界級

仲有自己親生老母都唔養
正仆街畜生

pepe唔好做波la，比何妖做la

換走saka 真係痴線

又冇人回防

沙卡真係...

個後防空撚到 任傳任射

又無得睇燒唉🤦🏻‍♂️

全部等收工咁撚樣
唔講以為領先緊

比比又hea又唔勁

pepe呢幾分鐘垃圾到

訓得啦收埋最活躍既saka

沙卡幾時收咧?

愛狗炒得喇

其實係咪開始玩緊迫宮已經

何妖可以一場就收皮

不遠矣

屌 我以為我玩緊fifa no rule

佢已經係中場三個打得最落力個個

以前雲加真係差極都叫有套one touch 小組短傳
依家教左48場，我都講唔出一套固定既form
將聯賽用knock our game模式去帶
場場扮tactical
還我wengerball

張伯斯

前鋒線億億聲 波都射唔列

依7場都訓正仆街啦

立即躝

4打3

pepe命衰過罪人奴

爺爺回家啦

屌 peoe廢都算 要佢造波點解唔出ozil
叫pepe 尻扭下咪算

仲係後場搓波
贏緊好多球?

得佢番去逼
Xhaka企係度望望望望佢老母個閪

好似仲廢過

踢半場都莫曬氣

美羊都發波瘟啦今場

Pepe跑未呀屌你老母

愛狗收左人地幾多錢 saka都換走

xhaks 條on9 kick 下kick 下咁 搞到無左反擊嗰下

羊連中場分波都打埋

打少個仲係要隻閘去攻

成班散步回防
屌你老母

成班都唔想贏既 張柏斯上左去失左仲要散步咁返黎

求爺爺返黎

PEPE打閘
張伯斯上去燒味算啦

屌 張伯斯下下回唔到防
行返黎 痴撚線 下下冇左個右閘 攻又幫唔到手 洗撚換你咩

張帕斯返唔切就唔好上啦

Diu 咩柏g
岩岩入嚟都唔跑

猁狗賣人億億聲
重建都叫有個錢
阿狗賣親人都賤賣
又請唔到好領隊
睇唔到有咩前途

可能連啲球員都想愛狗被人炒 逼緊宮

除左奧巴 Leno saka同c8 我見唔到阿仙奴球員

av瘋狂射門

papa la

睇黎愛蛇又要捉鬼，
成班都唔郁，唔想贏咁

點解隊波可以完全無進攻formation? 下下都係鳩猜猜到失波

呢場比人炒有冇得炒愛狗？

pepe唔識入波就比返正前羊啦

Pepe成日斷完波唔追

頭先先有人講出柏之好啲

準備又比人鳩射廿幾球

俾av刷射門數據

auba成日企翼

對維拉都要打穩守

防守仲hea過燒

放心，愛狗唔會好似雲格拖咁耐，
殘格始終有地位，再西多場就bye bye

邊撚到穩

條講波佬都幾煩

重金請返老野出山啦屌

Pepe中鋒
羊打翼
新戰術大師愛蛇

中間冇波攞

愛狗指指指指乜撚
你都無戰術㗎啦

佢不嬲廢，打閘

坦我屌你老母呀

羊跑唔郁。。。。

輸緊都唔撚跑多兩跑

無都要扮下架

廢極都勁過amn

搵個唔撚會用xhaka既教練先會重建到

Pepe廢到
還我禾比

作客又廢。主場又廢
你老母愛狗

成班搞乜鳩

呢手牌比雲加教，可以不敗奪冠啦！

c8踢阿仙奴係超班

C8明顯高其他人一班波
唔撚好比我睇下 艾美利下個一定換走佢

爺爺玩fifa唔要阿狗

Pepe點又唔搶我屌你

女达哥

但d傳仲未到燒lv

達蛇未proof 不過一定好過愛狗宜家咁睇

當初請肥賓仲好

放心一定係佢

愛狗大巴黎都教唔掂，唔明佢有咩好

pepe正選既波係咪無贏過?
好黑腳feel

佢都踢足幾場啦...

無人覺得ceballos踢波好似著住對蛙鞋咁咩 之前仲攞佢同卡蘇拿比

殺卡份人應該好識擦鞋

換燒未

張伯斯勁過啊叔好多啦

呢啲中遊波出ozil應該仲好

細爆！！！！！

細爆1

沙卡

12m

帶波好論盡

渣蛇吊打

又話成日睇錄影帶
睇錯左AV四仔 個個腳軟

12m!!!!!

pk

細爆

條中場得佢掂波會覺得係強隊中場

根本係
破密集

根本肥賓就最正路

細爆條撚樣死都要拎波派 又唔知自己俾唔到有質素既波

乖乖地入左佢

細爆

羊唔好腳軟

細爆勁撚到

求神拜佛要入

diu pepe

pepe

細爆勁到

比比射

Pepe射？

可能識x尼

Pepe

1:1

PEPE

屌呀比比射

Pepe!!!!!

終於入波

開齋啦

要靠12碼開齋

Pepe第一球！

腳軟

比比

爆炸頭咁勁

80m 抵到爛

開左齋都好嘅

Now講波佬好撚串

Now個句「8000萬！終於入波！」

又係細爆carry

1:1 pepe

山狗係獌都係

btw, 以前喺里爾佢入好多十二碼

Now: 8000萬 終於入波
串9我地？

射得幾差下

細爆有料

唔入真係DNLM

奧巴比比比射拎信心
不過其實射得幾差

射中間

幾撚驚佢腳軟

反爆黨返入老母個閪到未

多謝

迷爆了

根度斯

個麥堅幾撚好波

串得好喎

80m買一球12m

差d即刻輸返

以後改口叫勁爆唔係細爆

認真 細爆搭拖好過 沙加真係廢撚到

陳恩能／丹尼爾
深黃既講波佬

差d唔入屌

賺啦屌

比比比三個字笑左

山狗係十二碼都唔入 要補中

直接生涯玩完
身價得翻8m

條車仔入波

以為你地話細爆輸12m
被劇透

屌 Pepe多謝羊啦
幾時輪到你射

lmao

On9

diu on9

DNLM

柒到

垃圾防線

pepe應該係蘇達度啲friend
淨係識射十二碼

1:2

開齋了

Goal!

又失波

上半個球係輸佢喎

點可以咁on9

阿仙奴真係好波

Pepe GGGGOOOAAALLLLL

笑撚死

呢D 先叫扭波
扭入禁區

上季已經好出色
維拉迷最關心佢續唔續約（已續）

笑死

廢撚愛狗 快撚d死

差d on9

美羊份人真係超好！

而家先知pepe左腳

快到...

細爆想喊

曳氣啦

慢左啦

1打4 可以咁易撚曬4個 輕易射波

笑4

勁旅

快到

沙加屌你

屌啦
愛狗收皮啦

luiz

快撚到

又失波啦

雷斯想點撚樣

比比淨係呢腳都值五千萬

做乜撚呀

笑撚左

反根死晒未

hahahahah

56k

羊施捨比Pepe

眼神防守

1:2個腳？

Xhaka

眼濕濕

Haha

屌呀

愛狗幾時死？

全英超最垃圾後防

屌你老母

好波 成功大波

坦克呢球控撚到咁

屌你老母愛狗

.........

成日都覺得 點解好似我地回防咁慢
次次睇直播 攻個時對面大半隊準備守
防個時得幾個係到已經唔算快攻

電欺場場都爆

垃圾阿狗，等收皮啦！

siu4我

又係d爆炸頭

大衛雷斯
買黎有咩用

開季到而家得佢同兩個射手正常

細爆:你班撚樣想點呀

原來以前爺爺d防守都唔係幾廢

真係每次都係咁，追返粒實比人好快反超，垃圾奴

今季失咗幾分

諗諗下細梅都唔係太差

係旁邊陪跑

我都係

呢度啲巴打都未慶祝完
個頭就俾人入番
好野

屌你老味 邊個天才諗到買雷斯

得啖笑 咩後防黎

雷欺廢到

好波

加利殊勁撚到

閃電失波

真係笑死人

鐳射眼我屌你老母

Xhaka追波啦

K31其實都可以躝 overlap係有呀 但冇output 防守又係廢既 禁區頂咁樣篤個波比人都得

笑撚死啦 真係

又係兩個西中堅

有梅斯達菲洗輸？

攻不銳守不穩 快撚d炒愛狗

8000萬了

雷狗黑洞黎 屌佢老婆

沙加可唔可以消失......

沙加 同雷斯 負負 爆負

8 m 雷斯抵到仆街

Luiz is SPY

愛狗垃圾戰術，鳩斬就算
頂唔到咪俾人哋機會反擊

屌你老母搞到我開心咗一陣
愛狗立即躝呀

車狗表示好抵

沙卡d眼神防守都唔講得笑

出撚番廢梅啦屌

寧願睇柏芝holding

愛狗唔躝 今季唔睇了

1分鐘就輸番

屌3大毒瘤
沙加，雷斯，呀叔

還我細梅

目標一分咪好 快咩撚野開

ON撚9
PAPA自己衝撚左 又追乜春

成隊死撚左去啦

算啦
人地80M麥龜牙都係咁

你

沙卡好定神丹好？

都話咗要暗黑兵法先贏到

屌兩場對榜尾都廢撚到
用文字形容唔到我有幾嬲

真阿

細爆：咁撚辛苦一個爆入去博到12M 2分鐘同我敗撚左佢

踢十個算啦

神丹 起碼冇扮勁先

神丹少輸12碼同紅牌嗎？唔記得

屌你老母 後防垃圾到呢

殺卡幾時先比人換走

冇人跑返去

上星期羊都係咁

兩個爆炸頭輪流爆

賣完monreal場場食曬屎

細梅是無辜的

愛狗幾時死

他弱智的

比比學人爆

愛狗真係好撚廢

今時今日買個頂級後衛真係要比好多錢

唔明點解冇大會買佢

見啲人係前場係咁斷 就真係好唔明點解死都唔出奧斯爾
佢啲控球能力根本屌打全隊

覺唔覺其實唔係後防問題
個問題係邊度
係個制度
愛狗躝啦
比vvd你都含柒架啦
點擺位架

1:1 完
馬會未開返已經1:2

買唔切

睇都似好快輸多球

三負得正

細爆算係咁啦今場

地雷斯幾時死

5+23+34 場場鐵膽失兩球炸彈組合

阿迷係咪欠細毒一句sorry
一鳩樣嘅

覺得自己好犯賤 明知每次睇完都傷心

冇備冇前鋒

真心 而家同踢十個無乜分別

holding幾時返黎

我已經睇化咗

沙卡好啲

呢句真，神丹起碼都穩穩定定橫傳隔離

其實細梅唔舉手真係唔差,反而papa好廢

LENO最撚慘

80m Pepe
8m luiz

前後黑洞
爽到...

9個

雷欺真廢

黑氣石

而家踢緊9個

kolasinac試下再係左邊狂攻放題掛住monreal

人地求其傳上黎都4打3

對家打多2個

對阿狗先勁